大量生產習近平面罩去發夢，大家點睇

@法新社

大量生產習近平面罩去蒙面
或者習近平被戴口罩再印出嚟

把示威者發生的所有不公都加於習近平身上！

we are xi

唔支持 俾人看圖寫故事就柒

Winnie the Pooh

因為依家情況彊硬啲人搵唔到新方向，我哋要做啲爆野去引人注意，重整旗鼓！！ ！香港人！！！反抗！！！